大家日後仲敢唔敢入又一城？

想俾狗打就入啦

唔係敢唔敢入
係唔會再入

幫手推

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件